唐樓平過$298

有冇巴打做到？

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks